有無人第一次去嗰個國家就係自由行?

會唔會很驚?

後生細仔去邊到都係自由行

從來都自由行. 未跟過團

中華民國

第一次搭飛機就係去歐洲

會唔會驚唔熟當地風土人情

網上睇資料，導遊講果啲野咪又係網上啲料。大路野

想講 自由行 呢個名好柒
回樓主
從來都係自己或者同朋友去旅行
同屋企人旅行留番細個記憶就好

同朋友去自由行都驚
行程唔岩又要嘈

所以無論同行朋友或旅游地方都係揀過至好
聽過朋友慘痛經歷
心寒
自己好好彩
三十幾歲前後當機立斷去曬東南亞
宜家中年病越多
要去D發展中國家玩都要捻好耐
比如南美諸國巴西
打完支黃熱病針 甲型肝炎針
到宜家都未去

自己去都成日行錯路
同FD去帶錯路等陣俾佢屌又係大家都唔高興
都係自己去最快活

日本🇯🇵

google map 無用？
有D國家係無用既 例如大陸 韓國 俄羅斯 等等
自己去旅行
千祈唔好去希臘
全部人都係一啤啤 一家人
日落又鬼咁浪漫
好撚可憐
好彩後來有個導游妹妹嘗識
一齊食飯我請
佢仲開車接送
又開心番曬

第一次自由行就係同家人去台北

GOOGLE MAP都唔是次次都準

第一次自由行就是自己一個去台北

台灣，日本，英國，愛爾蘭，全部第一次就自由行

一直以黎都係自由行 不論亞洲定歐洲 仲要係獨遊

越南河內，一個人，識睇少少越南文，冇驚過

是
有Google，唔驚！

識有人廿幾歲
一定要跟過團去過先敢再去自由行
就算日韓泰都要

第一次四歲跟團去泰國 我記得係永安

台灣、日本、英國、荷蘭、愛爾蘭、葡萄牙都係自由行
成日覺得跟團去人哋國家食中餐同埋去啲搵遊客笨嘅景點好難頂
我諗我去未來南美或者非洲嘅話都有機會跟團嘅，但係亞洲，歐洲同埋美加都肯定唔會囉

第一次自遊行係去山西十日,玩晒出名果D,至於點解揀山西,因為懸空寺,細細個睇電視見到已經覺得好吸引,好想去現場睇下,結果就去左